精神病始祖暴龍獸 劉馬車考完DES之後死咗去邊？

又上左大陸坐監啦

好掛住條垃圾屌港豬
今次中撚咗肺炎未
好想睇條垃圾中肺炎死

生完性病中肺炎
佢身體冇一忽係正常

我最期待既畫面

呢啲廢人咁愛國死係大陸咪好囉
雖然係監獄

今日開庭，辯方話佢仲喺大陸坐緊，好似要坐3年，但冇任何正式文件，亦都唔知幾時坐完，裁判官發出拘捕令。

3年
以佢性格實得罪人唔少
分分鐘俾人又姦又打
今次真係抵佢死

佢唔係話要學契爺做律師咩？

又衰左咩3年 之前先坐完一單

Wiki 佢死友wor:

“ 網上有大量傳言劉馬車已在獄中逝世，據說是因為兩名監友與劉馬車有口角爭議，繼動武，然後數名公安將馬車擊斃。”

唔知真唔真

如果坐3年，有無判決書睇下